PS4 THE LAST OF US 2 6月要出啦！！

6月THE LAST OF US 2

7月Ghost of Tsushima

仲買the last of us2?

Avengers係咪5月尾出？

口裡說不。。。。

劇透死全家

等到燥底比人劇透
罪大即刻淆哂底
不如咪撚出啦 都知道哂劇情

謠言黎...Ellie唔會死
Or at least只係其中一個結局會死

同埋唔係多數人都預左Joel會死？
我睇trailer都預佢實死

ellie如果死機迷會唔會暴動

被個tomboy 打到毁容，心痛靚女黎

Tomboy 做勇武一定好撚勁

好似sep啊

我等出左game知結果先買

屌你老母 劇透死全家
含家生生世世註定做狗啦

死哂 劇情極度on9 變性人返嚟報仇

決定唔買了

其實THE LAST OF US真係好玩咩除左一開始好正之外, 之後我玩左一陣就頂唔順上youtube睇劇情算

垃圾game嚟 唔緊要啦

你唔買關我咩事

其實最戇鳩就係點解要迫玩家用新主角，仲要係變性人打死兩個上一集最多人鍾意嘅主角

身體也不
主角都無埋，玩乜撚
拎番第一隻出黎玩好過，屌佢老母

我屌晒你地老母, 咁都可以劇透!!!!

仆街係個劇透po講咪算
講6月出都可以入黎劇透
你班仆街唔死都無用

唔理係點都唔應該劇透
仲要唔加密

get woke
GO BROKE

其實隻GAME有偷跑? 咩原因會有劇透?

(自答) 真係有流出....唔敢睇

事出必有因

9月延期

劇透又點？買就買硬，玩又玩硬

劇透班仆街就是想你地唔好玩

多謝劇透幫我慳幾舊

你真係想用變性人?

唔洗再講，今次唔訂game 住
想買黎玩的人，等個靚價先買
訂左的人，保證吊吊聲

我無訂 不過都尚算樂觀
我齊實唔覺個故有咩問題 可能我對Joel無咩感情

邊個會訂都係即出即買啦，仲訂

如無意外 呢隻game應該會好似ff7r一樣食炒
不過依家就唔知了

好期待嗰班堅持唔睇劇透嘅人玩完係點反應

$468 買隻閪game

支持唔睇劇透玩PART 2
好期待班友有咩反應
我真係要多謝劇透條友令我中少一次伏

好撚醒你地班死毒撚
唔玩咪唔玩
講出嚟以為自己好撚威

好撚高調 劇透個班都係sony haterS

開心執樹枝 執𨶙到白痴

系列作換主角都一定有玩家嘈新主角唔夠舊主角好
一於就寫個新主角打死晒舊主角
玩家咪唔洗比較囉 咁仲唔super

如果唔知個結局咁閪，我真係會一出即買，而家觀望下先再決定